強姦新移民售貨員案 Ｘ: 「我喜歡上了你」

控方庭上讀出事發前被告與X之間的WhatsApp對話紀錄，X向被告表示「我喜歡上了你」，還問被告「你係咪真係有鍾意我？係咪玩玩下(吓)？」被告否認「玩玩下(吓)」，X說「好啦咁就相信你一次」，之後被告說「我窮過佢(X的男友)，你介唔介意？」X答「唔介意」。另一段對話提到，被告問X：「你真係有仔(男友)？」X答「(如果)我有仔，你覺得我仲可以覆你WhatsApp、接你電話同你出去？」

X供稱，她是為了游說被告願意外出，才在上述對話當中謊稱喜歡被告，她說自己無男友也只是謊話，她亦向被告謊稱自己辭了職，好使被告不會再到她工作的店舖找她。最終她相約被告於案發當晚8時許，在她住所樓下附近見面。

X稱當晚被告將其客貨車停泊在路邊，被告見到她便拉開後座車門叫她上車，上車後被告關上車門，她與被告起初只是傾談及各自「撳手機」，後來被告開始摸她及吻她的臉和頸，她有叫「唔好」，但被告繼續用雙手攬她的腰，將她壓在車後座的椅子上，她嘗試推開被告但不成功，因被告太大力，之後被告便捲起她的上衣摸她的胸。X憶述案發經過時候，開始情緒激動及哭喊。

勞.....勞斯和萊斯 都是花樣男子

真係勞資糾紛

關咩事

我喜歡
上了你

依單絕對有得打，有文字紀錄！

條女心虛？堂堂喊

不要暗戀...

不要暗戀去強姦

X供稱，她是為了游說被告願意外出，才在上述對話當中謊稱喜歡被告，她說自己無男友也只是謊話，她亦向被告謊稱自己辭了職

無一句係真

隨時證供都係講大話

她是為了游說法官願意判佢有罪，才在上述證供當中謊稱 (純粹設計對白)

老實，打甩機會極大，謊話連連

大陸妹仲點叫人信 有無5毛可以為佢地講返兩句說話

咁都告得入以後就算係律師同醫生見證下簽左做愛同意書都會比人告強姦

語帶雙關

根本就係偷食俾條仔發現就老屈俾人姦

講到明喜歡上你啦已經

派完帽告奸夫

我相信x上車本來係想玩下波子棋

去到香港感受到女權之大所以先犯下過失, 同時生理期令事主精神有所落差.
希望法官憐憫事主由自悲變自大既悲劇行為.

之後律政會因為事主係宗主國同無男性生殖器而網開一面.

大陸妹=勞資糾紛

臭雞

睇到我一頭霧水